惡有惡報 TWICE林娜璉疑被同團隊友排斥

昨天(6日)首屆MGA頒獎典禮圓滿落幕啦！粉絲們喜歡的偶像都有得獎嗎？
而MGA也不馬虎的請來大勢團體上台表演，除了Wanna One的全新小分隊表演之外，防彈少年團也和查理·普斯帶來歷代級的合作舞台，讓粉絲們看得很過癮！

頒獎典禮的看點當然不只這些，在觀眾席的偶像們的互動，也常常是粉絲們關注的焦點，TWICE的成員們就被捕捉到在觀眾席溫馨的抱在一起的畫面，是不是瞬間覺得世界很美好呢？
而看到這一幕的粉絲也紛紛表示：「成員看起來好幸福！」、「大家氣氛很好，好可愛ㅋㅋㅋ」、「大家都太可愛了啦！」也間接證明了TWICE成員間的好感情阿！

其中團隊內最大年紀的成員林娜璉與7名溫馨互動的成員們格格不入。

林娜璉看到隊友溫馨互動更露出疑似反白眼的表情。
令粉絲懷疑三歲娜璉被其他隊友排斥。
不過身為Once的讀者們一定深信兔瓦斯們之間的感情是十分好的！

一張咁嘅圖都可以作新聞 有追開都知三歲不嬲同佢地感情好好

學友娜璉飯

有追開都知三歲黑面神黎

Yes

收聲啦 咪再黑娜璉bb

我覺得係西女人唔陪佢地癲姐

On99

與7名成員

有咩問題?
twice不嬲都係8個人

智力不同，好難部佢地一齊低b

yes
西女人不嬲得三歲智力

佢個樣有少少似Jennie

大山婆腎B

唔想同佢地一齊扮癲扮傻姐，呢啲先夠真

樓主好波

又反白眼

both is g?

cut上上面Momoland好過啦

導狗警告你唔好再黑娜璉

在張gif前2秒子瑜隻手仲搭住緊 岩岩放手就cap

條女好樣衰

屌我仲成日諗緊邊到嚟啲on9 source
原來係導清辛辛苦苦改人條片自已再加字